九龍灣 facial

九龍灣 美容 晴x粧

淘大店搬到呢家既德寶店
1) 人手嚴重萎縮，間舖只有2個負責人做埋美容師。九成時間得一個人，負責聽電話，落booking，接客，同時間接2個客。次次做緊清黑頭，美容師都會走開聽電話/接客。

2) 本身係買左plan ，但疫情停業加搬舖停業。 無補番plan時間，我個plan 過埋期，逼你再買新plan先可以extend 番

3) booking 成日無位。人手太少，打電話去booking，話無位，叫下星期再打去，結果下星期都係無位。

希望大家唔好中伏

男人老狗做咩facial

可能我係女人呢

係打就打全名啦x你老母咩